有冇醫護講下武肺係咪真係多咗後生有嚴重病徵

即係變咗種？
定嗰堆後生原本有其他長期病？

武漢肺炎︱第四波疫情病毒攻後生 患者病毒多入院急劇惡化 5人昨確診今危殆

官方出咗新patch？

嗰個後生係指中年人，

混左種掛，依家又流感高峰期

非長者危殆嚴重嗰批係45~60

咁能樣叫後生？

壯年期？

廢中期

壯年點計都係40前

Just a flu
Wear your mask and clean your hand

笑死人 千幾人得30個危殆講到好嚴重
仲話有幾個係50歲樓下就話專攻後生
1819年香港流感瓜300件唔見有人恐懼?